繪本介紹！！大人小朋友都適合睇繪本

三個大學生開了個介紹繪本的page，大家可以like 下😊

我們相信：繪本的「力量」。不論是小朋友、大人，繪本當中的故事都深深與我們真實的生命互動，陪伴我們經歷迷惘和掙扎，盼望和成長，教育我們如何活得更好。我們希望以一顆最純粹的心，向大家介紹「好繪本」。歡迎大家一起交流！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[重開-置頂]今晩1930 遮打反濫捕抗威權集會 已獲批不反對通知書